有無盲撐左達哥一個月既兄弟開始後悔了？

依一個月我不停幫達哥辯護
論點唔多講
但我只係以為佢為錢唔發聲，內心係撐反送中的
點知今日條片我先醒
原來佢一直無關心過香港問題，佢只係關心佢自己同兄弟個達朝
唉，我唔知講咩好
人生失去一樣好重要既野既感覺
。

8cm

============================

達哥咁緊張錢都肯買禮物送俾兄弟
原諒牠了

兄弟會明

G

原諒左佢了

真兄弟自然會明白，樓主未係真兄弟所以唔明

聽講話送簽名相

九月，對金仔感到失望。
十月，對金仔感到憤怒。
十一月，對金仔感到可惜。
十二月，些少懷念每日睇處決新聞既日子。
一月，開始睇番金仔導彈試射既重播。
二月，很想念他。
三月，默默為金仔打氣。
四月了，開始後悔當初為何要逼金仔。